食個飯都比廢老圍

啱啱一條友係大家樂食飯，間野冇乜人坐2*4既長枱已經執好晒枱，同枱一邊有對情侶一人一煱。咁我坐一邊角一路食一路上連登，冇啦啦對面有人盆就走開，抬頭一望食完既，仲要一排3盆！我望下對原來係隔離枱班廢老坐低，順手張人地食完既盆放我E枱。想小佢地之際另一廢老又拿一盆繞過我背後想放我右手邊！我即屌佢話，屌你唔係諗住用食剩既野圍住我呀 佢話：好啦好啦⋯⋯好似我錯咁。最後我望住3盆野食飯，之後自己清返自己盆，其實隔多一張枱已經有收盆車

比我唔忍，翻檯啦

食大家樂都係on9

青衣撚？

咁你食完個盆咪放返去佢張枱度囉

btw 食完野又執埋枱，班廢老仲霸住張枱做乜？